Необходимо написать программу для вывода списка файлов, запускающихся при старте системы (на
выбор – один или два критерия из следующих: Registry, Start Menu). Отслеживать изменения не нужно.
В главной форме необходимо вывести все найденные файлы (в ListView) и следующую информацию
по ним:
a. Иконка файла
b. Имя исполняемого файла.
c. Параметры командной строки для запуска файла.
d. Путь к файлу.
e. Тип автозапуска (Registry, Start Menu).
Обратите внимание на ряд условий выполнения тестового задания:
1. Чтение данных необходимо выполнять в отдельном потоке. При этом в GUI следует
предусмотреть визуализацию чтения данных.
2. Проект должен компилироваться без ошибок и предупреждений.
3. Не высылайте откомпилированные файлы, только исходники.
4.Запрещается использовать сторонние компоненты, библиотеки и модули (которые не входят
в стандартную поставку MS Visual Studio).
5. При разработке используйте WPF. Минимальная версия .NET Framework - 4.5.
6. Разработку выполнять в Visual Studio 2015 или выше (желательно в Visual Studio 2017 или
2019).
